連登點解低質有得睇

香港呢幾年其實幾值得反思

睇咗幾行係咪覺得樓主好有point呢
睇晒佢先畀評價啦
樓主個post真係好有意義，起碼可以凸顯到網絡風氣係點

連登點解低質唔係冇根據
800個正評都係輕易走去信咗樓主嘅謬誤

將社會問題變個人問題

我不是煙斗：

個樓主仲講到買樓好易機會好多咁

喂大佬有冇睇新聞有冇見樓價漲得幾犀利呀

死慳死蓄都只係夠買個納米單位

唔明點解咁多正評

內田真禮：

網民內田真禮反駁樓主：

頭幾行引正皮

部份新聞娛樂化係社會富裕同進步既表現，咁代表越黎越多社會低層都有能力接收傳媒資訊，所以先有人整東張西望同埋新假期呢類娛樂新聞出黎，如果香港只係一條小漁村，得一兩份報紙，連電視台都養唔起既話，撚有人會做新聞娛樂化

不過好就好在新聞娛樂化既同時高質新聞整體黎講都係比以往多左，譬如傳真社、端傳媒，又或者有線新聞，Now TV，甚至香港電台既新聞節目都係非常高質，對比起十年前，甚至二十三十年前，高質新聞既量一定係多左好多好多

科研野都係越黎越多人講越黎越多人重視，而家係好撚多科學家同傳媒合作講下科普野，譬如湯博士，雖然我自己覺得可以做得更好但整體個Trend一定係越黎越好

唔知佢睇開咩新聞啦，跟據回音場理論，你個人中意乜野睇開乜野，facebook同google就會比返乜野你睇；你個人係睇開高質新聞既，佢就會放返d經濟學人呀，BBC呀咁，條友睇到香港全部係娛樂新聞旅遊熱點同邊度有野好食，證明佢自己都係追開新假期同100毛個類港豬，屌到香港人一棟都無既同時，好可能佢自己先係自己口中個類人，以致完全留意唔到我上邊講既野

大把post都係咁㗎啦
見到多正評就跟住正評埋一份

pish